原來澳門既消費券可以幫襯桑拿

酸能到

你幫襯yoyo

澳門好玩但很貴

蓋清又叫雞

每日300咋
點夠比

係咪電子消費劵

每日屌幾下

每日只可以用300

夠幫襯玄學大師詹惟中同朱智賢兩隻澳門狗個老母

又成地屎水

Yo-yo好撚串唔開門

想去叫兩隻日本妹

好黃

幫襯賭場得唔得

300做兩工夠唔夠